男朋友話我好單純

其實係唔係即係串我蠢

笑到仆街

唔係嘅，話你弱智啫

收嗲嗌

冰友

豬豬

屌你 咪撚j蹤禾

仆街到笑…

0.01秒

係

冇估錯你未俾佢屌

未 我仲係處…

蠢就蠢啦

天啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

哎喲喲原來你都知你蠢啊

比啲自尊 thanks！

尊重先啱…

wwwwww唔好喊啦

仆街^^

自己證實上面嗰句係事實

樓主on9㗎

ww唔好喊啦 有人鍾意你㗎